(召喚) 吉田巴 !!

吉田巴, 你喺上年2020準確地預測美股三月係入市時機
希望你今次都可以俾啲指示大家
三月中？
四月？

大家幫手推佢入嚟講句嘢啦
我而家開始做緊個List等入市時機

推

Pish

又撚吉狗

佢4定5月都預測慢熊 你跟左未

成個市都未有止跌訊號，算命佬鳩估咩
仲有我個人預料到科技股就算有反彈但最後都係會跌返，黎個長跌

吉狗呢幾日係咁開恐嚇post

咁唔通又係要七翻身?!
但要等四個月好難頂癮喎

人地買哂兩邊啦 出熊市post 自己買入TQQQ

上年上年登po實時倉，嘥時間同人嘈交，影響專注力嘅結果，只係贏得65%。好大嘅代價。
今年唔會犯同樣錯誤。

我而家只會講general嘢。

笑死 , 大户打手都好信

格爾->格sir
吉田->吉sir->吉狗

可能佢想買SQQQ, 睇錯字呢.

點開都中！

預測幾次 仲有一次中

好像老蕭 其實佢中左唔少
但堆人個個都記得佢錯的預測

出現了!
今次你唔使po實時倉
俾果signal都夠㗎啦
仲要跌幾耐!

吉狗 = coco

General野更加想聽可以舉一反三參考下

留明學野

點解會咁

中就你賺，唔中就引佢比人屌
連登仔真係無得輸